貓早。

有味

貓貓食？

唔明

is ar cc

弘弘今日想食咩lunch

撚緊cc呢

cc想食雲吞麵

食我嗰啲

你幾時養貓

come 油麻地

實年了

羊喺油麻地返工?

yea

ho ar

做銀行?

正當職業

富地街樓上鋪?

早餐係麥皮

麥皮不好廿吃

要減肥又要健康就冇辦法㗎啦